[行動策略] 入黎睇下依幾張圖啱唔啱用

祝各位旗開得勝

唔知啱唔啱用但都推下先

今日有返工既

捐一半去支援抗爭組織

例如

星火同盟
生於亂世

推

曱近平啊屌你老母

唔洗我畫公仔畫出腸啦

象徵性既野梗係越多越好啦

Raise your flag啊

再推

推
紅色真係唔靚

推唔郁

推多兩下

個post冇人睇到,由佢沉
等大家再推返有用既post

幫手upvote